{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘본쓰 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは16:00時以降で可能で、チェックアウトは11:00時以前までです。 全客室は2名基準であり、人数を超える場合、追加料金が発生します。 追加された人数は大人および子供ともに同じように1人当たり20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 また、寝具一つを追加する場合、1泊当たり10,000ウォンの費用が発生します。 - 駐車は事前に業者におっしゃっていただければ事前登録いたします。 一日に一台当たり10,000ウォンの駐車料金が必要です。 - ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金として15,000ウォンが発生します。 ペットは5kgを超えてはならず、一部屋につき一匹のペットのみ同伴可能です。 敏感なペットの場合、同伴宿泊が難しい場合があり、ペット専用客室でのみ同伴宿泊が可能です。 - ''チェックイン時の割り当て''の場合、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望については保証しません。 - 未成年者は予約が不可能であり、チェックインのために身分証明書または身分証明書とともに両親の同意書が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時以前までです。"
        },
        {
            "question": "1室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加された人数は大人および子供ともに同じように1人当たり20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具一つを追加する場合、1泊当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は事前に業者におっしゃっていただければ事前登録いたします。一日に一台当たり10,000ウォンの駐車料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金として15,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは5kgを超えてはならず、一部屋につき一匹のペットのみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "敏感なペットの場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "敏感なペットの場合、同伴宿泊が難しい場合があり、ペット専用客室でのみ同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の割り当てについて教えてください。",
            "answer": "チェックイン時の割り当ての場合、特定の客室とベッドタイプを保証しません。画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望については保証しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は予約が不可能であり、チェックインのために身分証明書または身分証明書とともに両親の同意書が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 495
    }
}